【戰略超前部署】澳洲議員：澳洲需準備與中國開戰

澳洲近來在牛肉與葡萄酒貿易、阿富汗爭議事件與中國關係急速惡化。澳洲參議員、前陸軍少將莫蘭（Jim Molan）直言，澳中直接開戰可能性比想像中高，澳洲政府需要「立即準備最壞情況」。

莫蘭29日在澳洲7News電視台節目上表示，他擔心澳洲與中國的貿易戰，很快就會升級為軍事衝突。他強調，澳洲與中國開戰的實際機會，要比「目前所意識到的高得多」，澳洲政府需要「立即準備最壞情況」。

莫蘭稱，中國已經為戰爭準備很長一段時間，最近1週每天威脅台灣，還侵入日本領空，他們對抗任何國際規則與法律，已經竊取南海，挑起對所有鄰國的戰鬥，中國有非凡軍事實力，「不只是火箭與戰機，還有全方位能力來辦成一些事。」

他預言，中國與美國會在未來3至10年內爆發戰爭，稱「美國與中國戰爭不只是可能，是比多數人願意承認的更可能。澳洲不是主要玩家，但我們必須準備，因為我們可能遭受附帶傷害。」

莫蘭表示，自己並非認為戰爭無可避免，只是認為澳洲當前最好的辦法是制訂一套防範中國的國防戰略。

原7news 節目

Next decade係指2021年開始

未來十年

喜歡打仔的個位老細，佢旗下的媒體真係與別不同

大外宣

中國就係最鐘意係人唔留意時佔人地方之後嚇你人地唔敢開戰

請核爆支那

反觀歐豬

澳洲要解決左內奸先
親共華人一律斬首

當你真的摺起衫䄂打佢老母，某國就會軟下來

好撚悶，又口交

由8964開始d西方右翼已經成日話要準備同中國開戰

澳洲嘅話，分分鐘成個軍隊勁多共諜

全世界得美國同中東國家先敢打